AGC貼圖區(174) - Praise the sun！

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置）

💢💢💢

她每晚睡我旁邊

high school fleet咁多條女都係華哥最正

乜水華哥…？

我女人，滾💢

射精💢💢💢

幾正

躝💢

漏咗啲出嚟

回家幹牛吧

大西北有平幻

pmed

你唔係諗住我會咁講呀

射你媽

美琴係個好爸爸

yes i know

sor, 依家先搵到原來有新post

噁

射精！
利申，非腳膠

好尷尬。。

射

IPX-564快睇！

bookmark ed

條仔幾長吓

食腸仔要長先好睇

凱留b

俾兩條仔望住咁俾人含好老尷。。

真係好𠹌淫

就係要望住先刺激…

。。。。

肉酸

你= =

我係嘔心非肉酸

你係mk

你咪25

你上次食煙噴落我塊面...

吹牙==

你誰= =

你爸

佢肉酸

垃圾V

佢係我表弟

點解大學生活 有d人日日有閪屌 有d淨係可以打飛機

但係佢好大隻...

收啦

曉蛇上次食飯一手捉起我

攬攬.jpg

咁係你太細隻

兩年了,牙微仲未俾妹我

嗚嘩…蘿莉控…

佢on9

你又點撚樣…

入嚟笑下你

個慢速好正

曉蛇睇gura未

咩嚟…

鯊魚...

睇人打機咁悶…

睇精華... 咁得意

你唔覺睇人鳩玩好炆嘅咩…

你睇左先... 鳩玩都好得意

咁多條片，都唔知睇邊條先，有無好介紹？

睇唱歌先

唱歌究竟係聽定睇💢💢💢

你媽射了

垃圾post, 搞到用唔到個script

我有精液

聽到射精

肉酸少陣

佢係我表弟，sor

草蜢唱得好聽d

屌你老尾 兄弟都唔撐

你反骨

@risa

咪肉酸

戒左vtuber了

本是同根生 何苦呢

魅音好婆==

最正一定係羽入bb同梨花bb

我d h動突破100gb啦

詩音癲婆

あうあう

にぱ〜☆

哈士奇幾TB喇bor

佢唔識同人分享

ああ💢💕あぁぁぁぁぁあ💢💕ああぁぁあ💢💕あぁぁぁあ💢💕

躝未

躝

…

牙孽，時間地點你定

喵森我婆

婆你媽

我屌你媽

💢射精

點

沒

好

有我精液

有我

可屌

🚬

覆我未

內含幼幼和舊片

最正係佢

射精！

有冇手足知咩事

牙井repost你囉=.=

但呢個係正身 唔係放h動個ac

會寄埋去你正身ac 如果你分身ac填左後備email

屌

in牙井wetrust

唔怪得你幾tb都唔放出黎 自私丁算

RAP\|/

d片仲未down完咖！DLLM

還不賴

d幻幻仲未down完咖

你勁高汁

低調

可惜有個缺點

下次將d片encrypt左再upload算啦

滾！

唔係

hug me

攬攬

有我孩子

邊有咁大波==

我揸大，sor

佢點會比你揸 訓醒未?

唔好迫我講出口

\(//∇//)\

下
佢係我張床上面

咁夠膽搞我老死risa個老婆
出年嘅今日就係你死忌

ok 你過到今年再算

射精💢💢💢💢💢

第一次警告

第二次警告

好圖要分享

]

大射

牙微老婆都夠膽J…

我讓佢一隻手都贏

咁又係，牙微瘦到非洲兒童咁

在坐各位

💕💕💕💕

🤸

💢💕💢💕💢💕

汁液流出💢💢💢

有我bb

TMT

嗚哇…蘿莉控…

🍼🍼🍼

💕

💦💦💦

我射

滾

我保佢

The days of visitation are come, the days of repaying are come: know ye, O Israel, that the prophet was foolish, the spiritual man was mad, for the multitude of thy iniquity, and the multitude of thy madness.

先知無賓周

沙条愛歌

射精💢💢💢

He said: Let me die with the Philistines. And when he had strongly shook the pillars, the house fell upon all the princes, and the rest of the multitude that was there: and he killed many more at his death, than he had killed before in his life.

==?

Pilate therefore saith to him: Speakest thou not to me? knowest thou not that I have power to crucify thee, and I have power to release thee?
Jesus answered: Thou shouldst not have any power against me, unless it were given thee from above. Therefore, he that hath delivered me to thee, hath the greater sin.
And from henceforth Pilate sought to release him. But the Jews cried out, saying: If thou release this man, thou art not Caesar's friend. For whosoever maketh himself a king, speaketh against Caesar.

唔開

熱烈慶祝貼圖區執笠

有無佢老死我老婆嘅好圖？

全部得半邊面💢💢💢

咩雞黎

睇吓都唔得，孤寒💢

你啲得得B圖好正

下 勁撚on9wo...

下...好搞笑...

佢逢曉必反，可以不理

得得b圖堅正...好高汁...好鐘意...

咁你又明顯地誇張咗🤏…

認真非盲反 見親都覺得好on9 …

好可愛...

射你媽💢

我射埋你

who嚟？

💛💢🔍💢💛

原創

射精💢

[

依個仲正💢

槍同女人最正

髮型no ok…

咩卡通

gunslinger girl

幾型

睇槍Y唔睇緋彈的亞莉亞

因為唔好睇

Stop la

我講嘅係事實，就算套嘢有釘宮都係咁話

咪搞事

咁撚細張嘅！？

好想比幼踩

唔夠重會唔舒服

輕先好

囂張表情💢
雙馬尾💢💢
金髮💢💢💢
嗚哇💢💢💢

喂你 有咩卡通推介 要睇完會哭

要咩類型？

有咩類型揀

日常、戰爭、校園之類

唔要京阿尼

要南極level

佢南極之上🚬

係唔係你嚟…？

ლ(*´╰╯`ლ)

でぇーじ，しちゅっ，さー

依個正

不愉快です

咩卡通片

境界之彼方

卡蓮💢💢💢
啊啊呀阿呀阿啊呀啊呀阿呀呀💢💢💢💢💢💢

射精💢💢💢

都係梨花bb同羽入bb正好多

新版魅音最正…

重溫吓舊版

禮奈之後係唔係會揸坦克？

舊版34最正

係悲劇

係第二季出嚟之前人生沒有意義了

bb

存在先於本質意義

🚬

薛西弗斯是幸福的。
🚬 ⁠

可愛><

佢能夠鍛鍊一身好肌肉

🚬

紫色頭髮條女都幾正

識貨

佢個frd都正
🚬

劇場版伊莉雅冇伊莉雅

最尾咪有…

#metoo

讓你

一齊

得最尾先有，咁成套野就唔應該用伊莉雅呢個名啦！

射精

執柒算啦

gchi

💢💢💢 ⁠

滾💢💢💢

香

🙌

已射

ho disgusting lo

i love my job

聽日又禮拜一

星期一對我嚟講已經習以為常

屌你老母

人地放假我仲要翻去

好撚核突。。。

返工未

i know that feel bro

掌嘴未

我嘅訴求係返工，唔係掌嘴

奴工

ILMJ

瞓先

weak

💢

由個樣到膚色到身型都好撚核突

已經好過game裏面個造型…

主，我有罪…

過氣老婆

短髮加埋套衫好可愛><

邊兩個人問左拎權限

收島風係井台主拎權限report

滾💢

雞爆

我老婆

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左半年, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返學四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦讀書, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈 ⁠

都幾好打

屌，有水印嘅…

即使你做咗大陸呢
我都係咁愛你

冇錢咁玩

大你妹妹

偽毒收皮

想屌到佢生有我基因嘅bb

做蛀米大蟲唔駛錢…

一個人OO的日子

冇得做。。窮

啲combo好正

❤️🤍

正

姐姐💢

我要妹妹你要姐姐

婆

好撚射精

操，fuck the lolicon
💢

咪噁

話緊你呀

where hv

係你嘅內心
🚬

寒蟬嗚泣之時

係人都知我最鍾意大姐姐

新定舊

舊

55
🚬

點解冇新gif

無舊嘅咁刺激

你黎

就咁對比，你覺得邊個好d？

後者喪啲

新版魅音正啲

似你癲佬

如果你聽到某某肥宅說「睇Vtuber 係我嘅生存動力」可能不是開玩笑，我身邊就有實際例子

我有一個朋友A半年前進入IBM當程式員，我不知道這是IBM的文化還是只有IBM的香港分部才是這樣，根本是血汗工廠。A入職後的生活就是每天加班，晚上11點才下班已經是日常，為了趕進度星期六也要回去，而且現在盛行WFH政策，就算星期日在家也要抽幾小時打code。

上一次見到A是10個月前的事，他還是個是個90公斤的肥仔，兩個月前再見面目測70公斤多，明顯變得非常憔悴，說話也是有氣無力的感覺，之後在discord聊天甚至感受到A有點自殺傾向，例如我們和其他朋友相約哪天去看某動畫劇場版，他：「唉，如果我還有機會的話」總之就是一幅不想活的樣子

但是我們擔心也沒用，除了勸他不要看不開之外也幫不到忙，大家都做好心理準備第二天在報紙看到他了。

碰巧我在三個月前開始每天都在discord server放幾段我覺得搞笑的Vtuber精華，直到現在還有而且越來越多。一星期前A突然在Whatsapp 向我道謝，當時我一頭霧水，還想說我有幫過你甚麼忙嗎。他說某天太無聊看了幾段我扔上discord的vtuber精華，竟然看上癮了。此後每天上班都邊打code邊看vtuber，時問過得超快。「屌你老母OT咪OT，有vtuber睇我OT到聽日7點都得」又說幸好有戴口罩要不然同事看到他整天看着youtube傻笑。「如果我冇click你嘅vtuber精華，我諗我已經死左」

現在A感覺比兩個月前開朗不少，現在discord聽他說話不再是陰沉的語氣，至少他討論vtuber話題時是興高彩烈的。

現在他主推是水澄のぞみ媽媽，也是他看的第一個vtuber，我想我應該打個向媽媽道謝了，感謝她拯救了我的朋友

我婆勿意淫

臭

高汁gif

講隻line臭雞

媽媽

又得罪你咩

做乜咁熱鬧

你搞左事

因為你唔覆我囉

ok

佢無非想阻我瞓教，影響明天工作

一於就射波同條𠹌樣玩到夠盤為止

笑左平安夜都要翻工

一d別有用心嘅人士係唔會得逞嘅

一小撮人士？

收3點…

唔好理呢啲仆街

請半日假又多日dayoff

收工叫雞 老地方見

👌

咪25

半日al都係要返去…

我愛曉力

將軍澳有咩雞叫？
唔想出太遠

我都愛

love you bb

牙活砂礓雞

咁醫生紙算數

我真愛

放假咪又係屋企…
都係返工好❤

你買球拍

💤

goodnight bb

祝發個wet dream

可憐哪

希望你訓唔著

本日跟女朋友過節
勿念

媽…媽…💢

點解唔貼埋另一張？

對第二條女無愛…

ok…

無咁大對奶
利申，揸過

吉撚做我性癖…

💢💢💢

你揸果個假的

射精射到唔想射…

my waifu

風先正

公主仲正💢

咁我要水火土

土is me

deal

沒有魔女之旅的第一週

出錢整第二季

冇卡通片睇的星期六

等到凌晨有成神之日

340731

該回覆已被刪除！原因：接相關投訴，此內容違反《中華人民共和國網絡安全法》

今晚佢同我瞓

𨳒你鹵味貼過喇喎…

好圖不妨一貼再貼

@某會然

永遠懷念

負心漢